點解個個淨係都話牙傾果球-6

冇人會話龍虎切助攻得令
明明係有預謀計好傳過去

嗰班朗迷黎，唔洗理